【維港滙I】發展商加推108伙 折實入場費約689萬 一半單位低過一千萬

【維港滙I】發展商加推108伙 折實入場費約689萬 一半單位低過一千萬
20:12 2021/03/07

"西南九龍GRAND VICTORIA I維港滙I今日加推2號價單，涉及108伙，新一批單位實用面積為277至835平方呎，主要集中於第3A、3B及5座，當中包括4個開放式單位、49個1房單位、45個2房戶、10個3房單位......扣除最高20%折扣率後，折實價為689.44萬至2,298.72萬元，折實呎價由22,335至28,396元。以折實價計，這批單位有53伙，即約49.1%低於1,000萬元。

發展商表示，新一批單位輕微加價1%至2%......"

折實呎價22.3k至28.3k，發展商又賣大包了

荃西一房都炒撚到成千萬